又失業又窮

之前做樓面，疫情爆連工都無埋，諗住申請資助/津貼，夠膽死同我講你屋企人無失業有入息無資格申請，老實說我屋企人揾幾多關我叉事咩，佢個銀行戶口同我個銀行戶口又唔係掛鉤咗，搞到而家想申請食物銀行/綜緩都唔得，我屋企人工作需要成日唔喺香港，話就話一齊住，其實咪又係自己一個人

利申:今年25歲，公仔麵維生

無左份工點解唔係諗搵過份工而係諗申請津貼
唔係話幫濕鳩政府
但你年青力壯唔批俾你都好合理

上連登講無用，只會不停俾人恥笑，人人50K

無學歷無技能無工請

你個情況可以聯絡賽馬會CLAP 社工

冇借口

人地搵唔撚到工 無飯食一個星期都冇援助

屌你離地撚

sor 可能我miss 左啲咩
但佢上面段野先真係睇唔到你講嘅
"搵唔撚到工"+"無飯食一個星期都冇援助"

其實而家超市生意咁好
係需要好多理貨員同跟車
呢啲工我估冇可能會要求你大學畢業掛？
基本上你肯做冇咩可能搵唔到

你係咪岩岩出冊啊?

政府： 我地有比錢你老闆保就業
你老闆收左過百萬喇

我見識少請指教
我知而家普遍市道唔好
但零售由其超市真係另一景象
長期請唔夠人
不論理貨定跟車